呢個世界有樣野叫攬炒

揸架濕鳩Toyota就打算溝女，趁人地啱啱散左乘虛而入我屌你老母。
雖然我未必追得番個ex，但我一定唔會比你條撚樣得逞，最多大家一鑊熟。
利申：有車，架車靚過佢。

唔好嬲 小心駕駛

睇車做人？唔好咁喇你

個問題係條狗公扇風點火

狗公係中間人？

小學雞

俾人搶得走都唔方好野啦

原來你用車黎溝女 ？

呢d係尊嚴既問題

係你條女自己送上門ok?

利申揸86,應該貴過你架jazz

牛唔飲水

大個仔啦

散左 溝你條女有咩問題？

散幾耐先溝得？

巴打啱呀 就算同條女分手都唔好蝕底比隻狗公

介紹你條女黎識
利申 : 揸艇，揸騰訊

散左都唔俾佢識其他人你真係夠惡,唔怪得散啦

順便介紹埋
利申:揸火箭

揸兜就有你份

係你條女飛你
唔係你俾人搶
分清莊閒先

樓主9 成係mk 仔
諗埋d 野都無腦

你肯定係揸corolla果d人
樓主唔會理你
利申 揸golf

間中有呢d post都幾好笑

鬼叫我靚仔條撚又大，d錢用晒黎買condom咩

利申：揸緊你ex對波

成熟 d 啦